［求救］有冇房屋署巴打？

有冇房屋署巴打

救救我

你話唔得閒囉

會扣分 上網睇過

買斷左？ 如果唔係房署會包

租

咁你去投訴，話無人俾證據你睇，證明有直接關係，質疑佢哋無有效運用公帑，再嘈去申訴專員公署

維修部聲稱兩日搞掂 信佢個個都on9啦 政府外判班垃圾

租唔洗理 你穩個屋邨經理講，石屎剝落會包

由佢扣

搵下議員，比佢地出下名！

叫房署主任搵人搞啦

我知維修費用係房署包晒
但重點係唔想被佢整 維修個班垃圾外判話兩日整好 信佢個個都傻

訓街

有時間先俾佢搞，同埋樓上滴水係講露台出面，唔係呢d天花板

佢講到係廁所去水位 馬桶都流水 成個露台都流水
話拆晒佢重起 呃我話兩日搞掂 唔係做地盤都知冇可能啦

畀房署整啦，一了百了，將心比己到你自己天花漏水，係一件幾煩嘅事

侯任議員幫唔幫到 唔想搵現任保皇黨幫

我自己天花都漏緊 佢幫我整 整完咪又係爛既個天花

之前有親戚都係咁情況，佢唔得閒，叫我阿媽幫佢睇住，廚房露台廁所，第一日打地台做埋防水，第二日鋪返磚，3,4年落下無投訴漏水了

屌,一兩日起貨啦, 攪左佢咪算

唔信佢係有原因嫁巴打
佢整我個天空整到爛撚晒 話幫我油番 油左一年 人影都唔見呀

鬥耐無意思的，講緊個例子有30年樓齡，你可以落去辦事處，叫房署跟進下你天花漏水情況嘛，係拆之前都住係個好d環境丫

同一個親戚例子，試過話換鐵閘，約好晒日子時間，點知飛機無來就無再跟，等咗成年又上來檢查話鐵閘舊要換，原來係換咗之前間外判維修公司，到期之後所有舊單不了了之，咁到最後都係有換到新鐵閘的

唉 整左十幾年 都係咁
啲外判真係

爛係佢維修關人撚事

防水要搞好最少要24小時

公屋咁細兩日點會搞唔掂
仲要你租架咋

都係個句 政府班外判有幾做得野 大家心照啦

巴打係咪私人裝修過廁所地台呀？如果無，你有seapage 問題一定要做Tanking 的，因為房署會搵人拎測濕機起你樓下漏水位置度個濕度，度到有濕即係「懷疑滲漏」。。呢啲情況無得話唔做，因為長年累月下，你樓下個天花會跌石屎俗稱 Spalling ..,dup 穿頭你要負責的。，，

咁我個頭邊個負責

影個wide shot 比我睇

影你廁所地台比我望望

唔緊要啦，總之有漏就叫housing 做tanking ,通常1~2日完嫁啦 要佢幫你換埋座廁，面盆

或者可以留個tg 見巴打好似好熟咁

都就拆，回返信同房署講，整你老母咩整

我從事相關行業啦 , 唔明起度問

你咩區？

有冇tg
唔想公海放相

LeeHonMaan

講真公屋維修點都係等佢地搞架啦 唔通你自己貼錢出面搵人整 唔講你自己整完房署以後唔理
房署外判整完差你可以屌鳩佢 係佢地責任 屌到佢整靚為止
你拖住唔搞 下面都好慘下 如果樓下係難相處就仆街 搞鳩大佢 最後check完係你問題搞到佢咁就大鑊

平心而論，你天花會執返油

呢個情況 房署會包
同埋呢啲係政府外判上去維修既師傅都係影張相交差
唔會特別會再拎黎睇 影黎都係證明自己去過呢個單位 唔洗太多心比人起底

一係做，一係等扣分，一係你自己躝！
咪咁柒多嗲

你夠膽玩既嘈到HM度都無問題
住公屋基本上大哂 只要你夠無恥

推佢去死就得，唔做tanking 一定係扣分，神仙都救佢唔到，漏水單係取消唔到的。
條柒頭話佢個天花又邊個負任，答案如果係漏水，上面個住戶都要做防水

冇架，你搵下親戚幫你睇屋囉

兩日真係起到貨嘅(以房署個d垃圾質素，佢地鳩做唔理靚唔靚)

咪撚玩啦 2日

我樓上整完啦 就係做完都咁 先覺得房屋署晒鳩氣

屌，宜家業主要你整，唔整就搬，間屋唔是你的

搵滲水辦囉
但滲水辦話係你問題就要食自己lu

我知 咁冇計啦 焗住要整

人地真係2日做起
人地恨不得想即日做起添

on9 咁你係咪都要整架啦 咁你有得揀咩

其實有 企硬唔做就得 之後樓下打針

有人幫你整仲嘈

第一次，可以考慮打針，但如果打完針，天花都係濕，最後亦係做防水。根本防水層破損左嘅，終歸都係重做防水

可以取消。。。MS 先有權限取消😁

廁天花打針無咩用，好快又漏過

呢句真 我露台咪打針 結果

全做啦，免夜長夢多，如果做完工程，樓下仲有事嘅，將個波射去維修組就ok

咪玩鳩佢啦，邊有ms會同佢咩獲，有親都唔會包庇佢

Try to ask
應該可以比到意見

而家房署保養果邊分兩種防水黎做,好似巴打本身有人住緊既單位，都規定左係用快乾防水物料，1粒鐘就乾，早上打起晒地台瓦，再落快乾防水物料，下午鋪埋瓦就搞掂.第兩日安穩埋坐廁水箱就可以沖涼

第2種就係冇人住既翻新單位，係用非快乾既防水料，要大約1-2日先會完成. 基於將滋擾住戶既程度降到最低，公屋家居維修都係用快乾防水料

佢有上過一次 上完話要全部整 信已經講係安排維修唔係檢查，外判已經玩左我幾次（10年內）所以我真係冇晒信心先上黎求救

房屋署=第二on9和賤格既政府部門

冇法嫁喔。。冇理由唔比人整。。。

打針係將水唧去第二度 治標唔治本

咁冇計巴打比人維修囉,舊樓始終多漏水case,多數係由你廁所個坐廁螺絲位同埋條直身喉既喉躉果個位置漏水.
如果巴打你樓上都漏水既話可以落去辦事處再報維修,同人地講你屋企天花漏水is ok

又係呢啲on9住戶
知唔知邊個係業主？
日日都有

呢房屋 舊地台 露台位其實7成係主渠滲水
如果係半租半賣半既 主渠唔關房署 事 但業主個邊9成9 射去房署到 所以佢d所謂呀sir都好難做 成日整完都keep 滲比反業主個邊搞反
一係你幫呀sir 射反去業主到

但係未試過有MS 取消過，。。。。。。。

防水料無話快唔快乾，只可以睇溫度做人。。。。啲contrator 入material submission 基於成本只入1款for waterproof ..... even 係VRF 同 WO 一樣 ....有時WO 會用牛奶水溝英泥沙算數。。。

唔使錢整咪由佢整，唔得閒就叫屋企人嚟，都係坐住睇佢整

梗係有分快乾慢乾啦巴打
入屋啲住家白單，一定係用快乾野，比如鋼凌石呢啲。
翻新房就真係可以用兩日油兩層嘅慢乾料做。

看看你公司上Submission 是邊隻啦。。。。WO 好多都是用牛奶水當係，有cert 就okay

防水 submission 要係Housing 個material list 入面嘅先得。。。

係呢隻，多數公司都用呢隻，其實一層2-4個鐘都乾到，但要做兩層，又要試水。效果當然係好過快乾料。不過入住家，點用呢隻ws呢。
實係用剛凌石架啦，乾完可以即鋪瓦
Ws做得好，防水效果係無問題的。

剛凌石邊款 ?

屌，差唔知咩佢條村嘅分辦商用得，就梗係批左嘅料黎啦，仲有ws上去收貨同簽包料架，邊有咁易做假呀。
仲有，防水係有保養期，個判頭做唔好，自己要執返啲手尾，無咩特別，邊有咁得閒去亂做，要自己第日執屎

唔講了係咁

對

問佢咩理據做 單純濕度超標並唔係一個炒底既理由
理論上你無任何權力去拒絕 但你可以質問佢原因
你亦都可以要求佢做dye test 去確定滲漏位源頭
因為根據我本人既經驗露台漏水好多時都係廁所源頭
做鳩完個露台防水轉個頭掂唔掂又會逼你做埋廁所
我最高記錄見過有個房口一年大做左4次
所以我建議巴打叫佢check真啲先 如果唔係有排煩

利申 前WS 祝房狗署上下个人全家仆街冚家鏟生癌死

其實日半已經搞掂

巴打好大怨氣

房署狗閪全家都係食屎狗

背EMDI啦狗仔

😁😁😁😁

成個部門上上下下都係垃圾
上面2隻維修狗仔背撚完內部標準以為自己係engineer
又唔知自己垃撚圾

漏水都未撚識睇啦佢地
淨係識睇住部濕鳩meter 過18就出單
又冇諗過露台點解會漏水

舊樓露台同廁所相連
9成機會係廁所防水散左漏水過去
仲有正常人都唔會係露台用水
冇水又點會係露台漏阿
除非你係露台沖涼或者玩水
咁我就冇野好講啦

記住 你無權拒絕 但你可以慢慢玩
例如約左佢上黎 等佢黎到你絕對有權唔舒服叫佢走
亦可以無限改期
但就一定唔可以話唔比佢入屋做

真係要小心維修組班垃圾
成班牛奶仔奶都未撚戒就係度扮大佬
以為背完內部收貨標準就識撚哂
班廢柴出撚返地盤咪比人笑到面都黃
我勸佢地都係一世留喺DMO 圍爐打飛機算啦
無謂出到去害人加出醜

狗仔今日奶左CTO袋底未
奶得唔乾淨下年冇得跳point 就唔好啦

星期一呀

星期六唔返工扮勤力冇得你升阿

阿蛇唔比我返，沒計

分明係樓主無理取鬧
今轉真係唔係房署問題